MOMOLAND妍雨、泰河宣佈退團！ 公司預告「還有第三個成員」商討中

南韓大勢(?)女團MOMOLAND以一曲《BBoom BBoom》爆紅，更是眾多年末節目爭相邀請的熱門偶像。不過30日凌晨，經紀公司「MLD娛樂」突然宣布人氣成員妍雨和泰河退團，另一名成員Daisy則「雙方仍在商討中」，在粉絲圈丟下震撼彈。

▲妍雨宣佈退出MOMOLAND。（圖／翻攝自MOMOLAND臉書）

MOMOLAND妍雨因長相秀麗、出眾，特別受到喜愛，是隊中的人氣成員。今年六月她就因將近1個月沒有參與MOMOLAND行程，而傳出退隊傳聞，當時公司還特別澄清「關於妍雨退團的傳聞絕對不是事實」。

▲MOMOLAND成員泰河宣佈退團。（圖／翻攝自推特）

不過事隔將近半年，MOMOLAND終究沒有留下妍雨。經紀公司「MLD娛樂」30日透過公告宣布，妍雨因為難以兼顧歌手和演員的行程，決定退隊，「今後將會繼續留在公司作為演員活動」。泰河則是已經解約，經紀公司強調：「（泰河）本人也苦惱已久，但公司仍舊尊重本人意願，會繼續為泰河的新開始應援。」

▲MOMOLAND將暫時以六人體活動。（圖／翻攝自推特／MMLD_Official）

至於先前曾爆出戀愛傳聞的Daisy，去留則「仍在與公司商討當中」，結果待定後公司將再次告知，而目前MOMOLAND將暫時以六人女團的形式活動。不過由於妍雨和Daisy都是隊中人氣成員，而泰河則是主唱，消息一出後讓不少粉絲擔心說：「雖然六人體一段時間了，但好難想像MOMOLAND之後會變成怎樣。」

▲MOMOLAND成員Daisy的去留「正在和公司商討中」。（圖／翻攝自IG）

妍雨阿....我一早話左收硬皮架啦

屌奶星 導狗3點幾都唔能洗訓?

今晚咁夜牙==

你件垃圾都未撚訓啦

= =捕緊牙笠4點上水

佢重敢上水我實笑到佢面都黃

拉

咁MML散硬

演員？幾時見佢演過戲

牙笠會唔會太勁

冇妍雨bye

咁夜放妍雨出黎搞到琴晚訓訓下夢遺

《偉大的誘惑者》
《很便宜，千里馬超市》

執柒左佢啦

收到phone利特食左了..

Daisy 拍一次拖就搞成咁

Mo人land

本來就nancy,yeonwoo與朋友們，而家得返nancy與朋友們

得返乳房擔當Ahin同慾海肥花Nancy....

一次過走三個
個勢肯定跌到仆街

弱智?
係jooe和她的小伙伴們

隊長唔差

妍雨要嫁比我了

你們這班可惜的人

本身個勢都已經仆街咗